你班撚樣一邊嗌抵制陳奕迅一邊改佢啲歌

搞到我個腦仲loop多左佢啲歌

quit連登囉柒頭